搞乜野港鐵丫，政腐條賴皮西又唔驚你既，搞關口啦

你地千萬唔好咁做